（認真問）山神拎神射手手定迪基亞拎金手套機會大d

講緊今季啊 你係咪以為自己好能醒